bno報失問題

有無ching報失完 收到個咁既email

係咪真係要打電話去？

唔識字？

『薪火post』BNO 續期資訊(86) APPROVE到四月頭 HMPO簽收後拾肆個工作天內更新

好正常姐